國際牌證件相

其實係咪一定要50mm x 40mm
屋企剩低個D 都係46mm x 36mm

係呀 格式要同佢標既一樣

差咁小⋯唔急咪一試無妨

利申：未申請過

金鐘申請的話
落兩層商場有影印舖即影即有包得好似係五十蚊

觀塘, 冇

照去試啦。國際牌好求其
我試過用張十年前既相都得

冇所謂 唔啱size都得
利申：尋日啱啱整左

求其一張證件相得架，整過兩次，兩次都唔同size

唔該哂

長沙灣行落一層過橋位都有間影相鋪

觀港地下咪有囉

求其搵間影證件相的 唔可以？

普通就OK

求撚其俾佢貼倒上本牌簿就得
大大細細個正苦staff 都唔會理你

利: 每12個月都要俾80蚊+兩張相保護費運吉署

整過七次都無跟佢要求

係呀,
上次差 1mm 都俾佢屌,搞到我重新排期

超求其，唔好太過份唔會留難你